Documento gerado sob autenticação Nº BGW.307.267.JII, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10624                  de  21/11/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°32910,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FELIPE GONÇALVES SILVA (Siape: 2064133 ),  para
substituir   SILVIA ALTMANN (Siape: 2244043 ), Chefe do Depto de Filosofia do IFCH, Código FG-1, em seu
afastamento no país, no período de 22/11/2017 a 24/11/2017, com o decorrente pagamento das vantagens
por 3 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
